又到咗珠頸斑鳩開始叫既季節

烏烏
烏烏
烏烏
烏烏
烏烏
烏烏

好撚嘈啊

老闆新菜單？

幾好聽

香草燒班鳩

點解睇字覺得係講緊升key雀噪鵑

好似係
唔記得係珠紋定係噪鵑

睇錯開始鳩叫

叫聲完全唔撚同喎

記錯咗
珠頸係楊過

升key雀嘅叫聲同佢英文名一樣 Koel
珠頸斑鳩係咕姑固

楊過雀
姑姑 姑姑

齋睇post都有聲 依家想打人呀

餓屙～餓屙～餓屙～
故姑固

姑固姑

咁嗚嗚係？

以前返學聽左六年
行過又聽到
係課室又聽到
依家無得聽好唔習慣

係固姑古

噪鵑

百里香出皇牌燒koel？

戇鳩鳩～ 戇鳩鳩～～

有隻鸚鵡係咁叫 百里香~

嗰隻叫噪鵑呀